黨鐵係咪開始重兵捉長者卡

如題

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

係呀

請左好多紋身佬

有日見到眼都突

係咪姐係黑衫個班？定便衣

仲咁犯賤坐黨鐵做乜，坐巴士啦。連人流都唔俾佢啊。